有無人趕考2017 pmp

2018 Q1 update syllabus 係咪應該2017年考左佢